估唔到港女chinglish依家會咁有用

想當年如果唔係要溝女都唔會學識點睇。

到依家都係識睇唔識打。